有無人會收到1萬之後，辭職抖一排，去下旅行放鬆下？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

我諗住抖半年先再返工

一皮咋喎

1萬好多咩...

我抖一年

武肺想去邊

英國，想睇下咩情況

我一個月人工

我慳住洗 每個月用2千

就係爭呢一萬退休。依家退休了

10皮都要唸下啦

你就fat fat la

10M真係好多，差唔多我一年人工

1皮都夠洗一個禮拜嘅

上星期五知會早派錢已經辭左啦
咁慢呀你

M你老母

得一皮 每日三餐營多？

面包

有工返就唔好辭啦
我失業三個月唔想抖

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

咁慘 1M可以頂一排

假如國安法通過到，我每人派一萬

拉